日韓會唔會考慮禁止中港台人民入境？

快手封關啦屌
唔想繼續污染日本韓國

關台咩事 人地不知幾保護台灣市民

樓豬大中華膠

日本現階段只係禁咗護照簽發地係湖北省既人

好呀港豬同港女暴動都似

錯，最多係日韓台禁止中港澳居民入境

四月機票😣😣

依家買定保險得唔得😭

係就好

bno算係香港居民嗎？

為咗“一個中國”原則，差唔多所有國家要封關一係唔封，一封就封哂中港澳台，唔該哂！

真攬炒！！！

禁啦 林奠唔撚封關累全家

本護照寫明係

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

香港唔封關累全家